建議大家設立新中國文化同舊中國切割

例如生肖加貓貓

......